殖民議會呢兩個月有咩賣港議程？

好撚驚佢地側側膊通過惡法

國歌法？

佢地仲開到會？

推